今年恆指重回33000再創新高

今年應該會去到36000

40000點不是夢

大家齊齊搵錢

個市太靚
冇得挑剔

巴打渣緊咩貨

700 175 2202 939 難

仲有2822
支爆全家一齊死

仲有reit 不過個收息用

我全倉293等緊佢貨業績

巴打有勇氣

我覺得今年一定會好轉

係上個星期二個日見佢趺到咁,
就清倉700 005 388
所以衣家搵返D未開始爆發股

293今年應該ok

上星期五入2318 1918 1928 175，最廢係隻175

175 正垃圾車

175平時領開頭
呢排淨係領跌唔領升
今日個市升咁多佢都唔郁

939都跑贏佢9條街

贊成

利申： 揸左700

100000點